你那麽愛他，為什麼不把他留下

聖杰！

爲什麼不巴她六下